一個好深奧嘅哲學問題, 點解阿吱阿咗 後面一定要跟 摩洛哥？

佢哋根本一啲關係都冇 只係咁岩後面個字押韻 佢哋就喺埋一齊 呢啲究竟係緣份 定係宿命？而當中因果係從何以來？定係佢地嘅出現，注定就有呢一個混合嘅發生，世事無常，咩都有可能發生，摩洛哥人又點會諗到係香港會有阿吱阿咗喺佢前面呢？宇宙得太大，有幾多野係發生緊但我哋又唔知呢，就好似摩洛哥人永遠都唔會知喺香港會阿吱阿咗係佢前面，成為一句口語。

Lm等人答

點解on9一定要係仔

你柒撚濛濛食甜筒

因為摩洛哥人出左名阿吱阿咗囉囉嗦嗦。

hello 樓主
誠意邀請你入我地個谷吹水
想識你
pls refer to